想問下係咪大部分義士係狗鐵走得甩

見架車去到油麻地，好多換了裝，係咪？？